爭地盤飯盒利益 14K 和勝和 錦田食店「曬馬」 警拘89人 消息指14k人馬是勝和「囝囝」門生「田心鵬」人馬

元朗錦上路西鐵站對開將興建大型屋苑，地盤飯堂有利可圖，引起兩大黑幫14K及和勝和覬覦，為爭奪這口肥肉，兩幫頭目已「傾偈」多次，一直各不相讓。下午4時許，有人報案指錦田高埔村一間餐廳內有逾30多名大漢聚集，大聲叫囂，氣氛緊張，但未見有人手持武器。

新界北總區反黑組聯同元朗警區反黑組探員，根據線報展開行動，到場逐一查看各人身份證，最終以涉嫌非法集結，拘捕75名本地及14名非本地男子（18至61歲），現正被扣留調查。現場消息指，兩幫「吹雞」人馬約300人，大部分在錦田一帶埋伏，風聞警方掩至作鳥獸散。

消息人士透露，捲入曬馬行動的14K人馬是綽號「田心鵬」的門生，據知，今次由「田心鵬」親自帶隊，事後他亦被帶署調查；而敵對派來頭都不少，是勝和太上皇囝囝的徒孫，雙方近日為地盤飯盒生意多次起爭執。據悉事發時，大批人馬聚集在錦田一間餐廳，氣氛一度緊張，而該餐廳負責人亦屬有背景人士，為綽號「車房彪」的兒子所開。

-----------------------------

油麻they

PK鄧啲人都拉元朗狗屋係咪想見識下何君堯721白衫黑社會恐怖襲擊?

高調拉低調放

61歲（曬馬）

國家有美團
還要你們做什麼

咩年代

D飯好難食

有國安 依三班黑社會仲利用價值？

以為係起樓
原來係飯盒

爭咩吖...笨

14k收皮啦，我56k呀

和你sing 舉白紙就full gear
拉黑社會就咩都冇

我叫熊貓唔好?

咁都唔係危害國家安全？想分割領土喎

仲跟大佬 搵份正經工啦

連警察都考唔到既垃圾

大佬咪黑警囉。
呢頭拉完，老闆升職，轉個頭又放返啦

可能61歲係o靚黎

呀蛇話我地要分埋一份 明唔明白

黑社會賣飯盒 同學校派飯呀嬸無分別

我1.4m呀

鄉下佬就鄉下佬啦，黑咩社會呀！返返入條村汁牛屎

唔係講笑
地盤飯盒真係幾好搵
利申做過

獨市生意，難食過屎都要焗幫襯。
同支共手法同出一轍

放晒未
拍拍膊頭ok啦

好好油水架
一個飯五十幾
扣埋人工成本
保守計利錢有三十
一個地盤至少有一百人
一日可以搵到三皮

如果唔好油水
得鬼閒爭咩

3皮？ 數學天才

呢檔飯盒我睇既

推 寧化飛灰 不作浮塵

狗飯

黑警販緊冰冰

班黑社會淪落到派飯盒

入到再傾

班狗蝨點會有事㗎？

屌你佬味，可唔可以比D上進心。
黑社會除咗恰細路，代客泊車，做飯盒生意，掂下毒品，721，舞師收利是，仲識做乜?
美國一班社區小混混都進取過佢地。

同樣係黑社會，睇下人地赤軍50年前做緊乜?
成班垃圾死廢柴。

飯盒真係幾好搵，一個月十幾廿萬純利

tier 14

NZ
講真地盤佬唔識food panda
個個位又無咩餐廳
焗食狗飯 有三人買 50×300
皮半野一野 做一年就五百萬
三分本 7分利 賣哂啤酒汽水下午茶
一千萬走唔甩

自己人訓斥下算啦

成班中肺炎就好笑

留返的下欄野黑社會撈下囉都算有的良心既

佢地直頭會趕走其他外賣 唔比人送

講真地盤佬唔識food panda
個個位又無咩餐廳
焗食狗飯 一日有三百人買 50×300
皮半野一日 做一年就五百萬
三分本 7分利 再賣埋啤酒汽水下午茶
一千萬一年走唔甩。。。
地盤門口D汽水熱起上黎十蚊一支都爭住買

香港既黑社會真係好垃圾

囝囝都係一啲廢老

3000......

多數係地盤老總收咗錢講明得呢幾間送入地盤
不過你唔介意要行出大門口拎返個飯入去貨櫃食多數唔會理你

拎老綜唔洗做有錢收

Push

😂😂😂

你都係去考狗啦 毅進數學家

721

個果位係焗食狗飯7分毛利， 一個中型至大型地盤起碼每日180人至400人開工， 發過豬頭。

利申：開餐廳

仲做黑社會 做狗好D

啟德地盤之前我老友接左個飯堂黎做， 每月利潤50多萬。

車房彪
彪哥原來係江湖人士

大生意黎

原來會展 地盤飯盒 全部俾班黑社會做曬。初頭以為俾返入邊D 高層親戚做

仲有耕田種西瓜同打女人

如果佢地成班中咗武漢肺炎，要改咩名好

幾十歲人叫囝囝

流浮山刀手準備

24k白金我既

王子軒？

簡直係暴利 黑社會d頹飯垃圾到冇人有

香港好多嘢退步
連黑社會由大茶飯老粒打劫金行
估唔到2020，佢地係為左飯盒生意出幾百人

分贓唔勻

你跟邊撚個呀
我跟囝囝既

黑警做show 刷cv

個個位附近 叫food panda真係有人送？

真係好撚慘
連呢啲生意都要咁爭

爭咩吖 拉埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

我叫細B

你講先！

俾狗食使乜煮咁好

好撚慘， 為果雞碎咁多錢打餐飽
唔係弱智都冇乜可能要做依d 柒野
開間黃店1個月都唔只賺咁少

仲有野飲都唔少野
淨係水都賣唔少

做大龍鳳？

唔好講笑啦
幾百人點叫熊貓
熊貓肯做都冇餐廳肯做啦

有冇人覺得發咁多次夢之後
而家見到班老黑叫下拍下枱好廢
仲要得嗰幾十人
發一次夢都起碼一千幾百
今時今日火魔已經係基本

錦銹都有啦 電單車單黎

原來有反黑ga
上年721 一個都冇

呢d飯盒正宗狗都唔食

有啲賣埋下午茶
賣下啲濕鳩菠蘿包雞尾包
咁食包會口乾架嘛
又買啲烏龍茶可樂果啲
真係不得了

一日得3千，推兩條𡃁出去做鴨都唔止啦

所以我由細到大，都唔知D黑社會電影有幾型幾好好睇，我一集古惑仔都無睇過。
不過係一班麻甩佬做埋D弱智嘢。

慘呀，毒品俾人賣，自己賣飯盒

你一個人最多未搵埋同事叫五六個飯 成個元朗咁多餐廳
點會做唔到

黑社會有撚用咩 呢頭比警察打 個頭幫警察打人 on99 拉撚曬佢啦

呢個年代仲有黑社會
佢地扔汽油彈都唔敢啦

咁唔係真係得一百個工人既
大啲既地盤可以幾百個架嘛
同埋又唔係得一個地盤
而且賣飯盒又冇風險

諗起油麻they

所以咪做黑社會囉敢扔果d去晒做狗

熊貓都冇咁多車手啦

諗多咗，清理下D人呀

有幾好呀
當30蚊一個, 30*400*30=一個月360000, 成個社團分喎

未必送
因為可能入唔到去

地盤飯盒條數好大

幾年穩定現金收

發現源頭

地盤飯盒咁值錢咩

外國黑社會就黃賭毒
香港黑社會就地盤飯盒donki排口罩

Demand supply

黎緊, 唔係好識路

黑社會折墮到買飯爭地頭

警隊招募大會

點會淨係做一個地盤
大欖掃管笏果頭起廿幾棟
果邊又遠又冇野食
直頭係個頭租左個位做飯堂
不知幾撚好搵

岩岩search下錦田，真係唔送

黎緊連飯盒都唔比賣焗住會做警察拎牌偷冰

明明類似個post時不時都見過
仲係有人笑緊
明明又冇風險又好搵

唔射tg
唔派速龍

爭咩吖溝埋做賴尿牛丸吖笨

比警狗搶埋原本黑社會d生意陰公

一個月8-9萬 一年一百萬
仲要唔洗做

咪係，一個盤一個月淨賺30萬都有人嫌少
完全冇風險
搵多幾個盤賺既錢可以上市喇

你估成地想架。槍械同毒品都俾全港最大個間籠斷左啦。依家留返的下欄嘢俾佢地，佢地開心到要爭硼頭呀

屌你老母
整埋晒d飯咁撚難食
乾炒牛河叫親都碎晒
炒麵次次都一劈野
唔識煮 咪撚煮

做咩走
手足增援

拉曬
鄧小強對家

收皮啦我有線既

班死差佬會話你聽人手不足
拿有眼睇啦721都唔夠人

都是警察 不用分那麼細

其實係咪基本上除咗中環附近之外嘅所有非商場地下嘅地舖都會比黑社會搶劫

搵到正經工就唔洗撈偏

黑社會連販冰都無得做要做飯兵

正正經經做個警察啦

好好笑。。。
好似90年代啲電影咁

小朋友你未過社會做野，你d黃店又要燈油火立，份野賣得貴d料少同衰唔會有人幫襯，黑社會派盒飯係冇競爭，料差人手投入少，但多人買同利潤高

自己人黎架 屌你

邊個夠贍做，上次先見勝和趕走個

總結：3批人爭食

要暴利你同佢講要良心整得正常d，分分鐘你盒野唔知放左幾多日

咁賺到D錢畀幾多個人分？
做卒仔嗰啲可能一年一萬蚊都冇呀

D 黑社會真係一代不如一代，幾百人做個飯堂，加埋搵個幾萬一個月。

地盤佬食架
食死佢地

兼職黑社會姐大佬,平時返office㗎

考唔到古惑仔嘅垃圾先做黑警

屌我以為爭裝修搭棚之類嚟做
原來爭飯盒
兩幫人馬300
平均150人一邊
爭贏後扣成本及會費運作
每人每日都唔知分唔分到100蚊

仲咩唔開拖呀？
順便斬死晒班死警犬嘛

做黑警好過啦
腳unun打下人非禮下啲𡃁妹就收兩皮幾
仲未計OT錢

真定假? 呢D撈到幾錢?
點解咁多黑社會身光頸靚?

你識佢？

其中一條油水咋，有錢唔通唔搵?人地做緊裝修，粉檔，馬檻又同你講咩

More!

大生意喎

你個ac名真係無改錯
黃店如果咁好搵龍門渣哥佢地唔通真係為啖氣互咬咁耐咩
黃圈連養起兩間飯店都唔掂,都未計佢地手下班被人賣賤價嘅手足
香港地搵食唔易㗎傻仔

點落單

地盤佬角度睇，兩邊一齊賣先有競爭
啲飯先有機會食得落口
如果啲飯太撚難食
我行遠少少去舖頭食或帶飯算

你咁計數就死得喇。

唔好意思！借個位！
大家未投票就去投票

香港的未來發展可能就差你一票

又黎721

20年重要做大佬隻狗

人地要戰功洗刷721罪名,黑幫做左菜俾佢割

邊有得比你選，不嬲邊邊疊馬就邊邊monopolyy

d 黑社會係咪冇睇十年？你地喺中共眼中只係condom, 用完即棄

生菜，排骨同將軍朱呢d彈起得快

黑社會快d中肺炎死晒！

重要又係MK食物名

地盤門口飯車賣50幾搵鬼食咩
俾盡你40包野飲，收多蚊都唔屌
錦上路個位又唔係冇其他地方賣野食

盲亨係支持示威者

我比最多30
如果我係地盤佬我帶飯好過

地盤佬都唔撚食啦
到時又逼鳩人買飯打交
又唔係未試過

同你名一樣，地盤邊有人帶飯加

係，佢唔怕你唔買，佢會迫鳩你買

香港重光 有民主之前
都一定係亂 大家睇路
當三權嘅獨立性不再存在
檔箭牌用著愛國愛黨之名行不義之事 香港人有無得say 唔知
香港人、代議事、法律界人士...盡量監察喇～

做樣姐
元朗狗黑一家親，話唔埋有油水落袋

屯門就新義安獨大，其他地方打餐死

太上皇囝囝

生活艱難囉
乜野生意都畀販冰兵搶哂

正常嚟講，一個盤通常有兩間飯車嘅
除非個盤太細
你話背後個老細係唔係同一個我就唔知
不過啲味道係有分別嘅

你智商咁高連地盤都唔請啦
地盤佬帶飯

撈偏=賣飯盒

一定打交。
地盤佬根本唔撚屌你

阿爾克馬爾

波台同財經台名人彪哥 你都唔識

唔多，不過係有嘅，我同事已經有兩個係固定帶飯
仲有幾個間歇性帶飯（做野個位太高唔想行樓梯之類嘅時候）

唔記得左俾
元朗警署個份

成班廢柴喺度爭飯食，讀唔到書咪做埋啲下流工作囉，

自己人拉自己人做乜9，做show?

人地美國黑人gang既派系個個都有槍，連差佬咁殺，香港呢邊笑撚死人呀，飯盒都爭，笑撚死人

大佬彪

收歸國有
又一堆白衣人

睇下咩地區啦 獨市既每年座底賺成千萬

三幫黑社會

拉完你 同你講721出黎幫手就銷案

共產黨條狗

屯門囉，新義安獨大，其他公司插唔到入黎

今時今日有心做老黑，不如做黑警好過啦

咪係 邊有得迫買飯
一係就老總用公司數買飯 免費飯就再難食都會食

做親盤都唔撚幫襯狗飯
真係難食到狗也不屌
多數40蚊包汽水

地盤藍絲多唔代表冇黃

做過西貢某大判兩個盤
都係要益呢d人
高峰期 裝修 驗消防果期 閒閒地成千個人開工 發撚過豬頭

自己友, 帶包煙仔去就OK啦

Don’t 聰

囝囝，上年721好似有份

大茶飯喎

做飯盒生意個朵反而無食物

沙田me

自己人，出黎做吓樣啫

1xk 鄧x強

係就做到
但點會入到去
班鄉黑肯定唔撚比佢地分薄啲利潤啦

做定幾百盒放發泡膠箱車去地盤門口賣

根本黑警好多牛屎佬
睇下啲僭建就知

都得既 班地盤佬出去做保安 護個外賣入去

都得既 班地盤佬出去做保安 護個外賣仔入去

天水we

搬去墨西哥囉戇鳩

我5G㗎

百萬飯盒生意

你自己計吓都知啦
一日幾百個飯盒再賣下酒水
仲要係獨市
每個地盤搞一檔真係fat到

一睇就知俾黑警搶左生意啦

遲d 國安到晒 飯盒生意都冇得佢地做

胯和巴基明咪本來保安仔出身，之後比人賞識，做埋勝和南亞兵頭，平時用回收行業做掩飾同養兵

係咪有啤酒賣？見啲地盤佬去茶記食都會飲

未計下午茶 汽水
不知幾撚好搵
你哋講到好少錢咁

屯moon

早餐賣下 麵包三文字
中午地盤一個飯30蚊
三點又賣茶 野飲 d麵包賣到10蚊一個
有時收工又見到佢地賣魚蛋燒賣
細水5蚊一支 野飲10蚊支

地盤叫做個半鐘 出去食飯又熱 一來一回都半個鐘九個字
d師傅鍾意食完飯搵地方個覺好過啦
11點幾叫個靚仔買晒全部飯 11點9可以開始食飯啦
12就可以開始訓

成本
個飯盒當好小小10蚊
茶水大批入貨差價至少賺一半
一架5.5貨車派附近幾個地盤
每個地盤一兩個啊姐收錢
之後個d全部都係利潤

基本都$50，焗你冇得揀，有油水之餘算係安全

50幾一個飯盒？！
有咩餸咁呢？？

囝囝，叫細路定叫狗名

自己友扮咩丫

呢班condom仔

通常啲中型盤 一個月扣埋成本有十幾萬落袋

認真咩， 黃店大把賣得貴過藍店， 一樣大排長龍， 一間細細地幾個人做晒，又唔使好似黑社會咁養成百件弱智仔齊打交

觀tong

小咩朋友 口吻成個肺老咁

咪又係茶記啲ABCDEF餐咁囉

例牌餐肉雞扒個D垃圾飯

唔考姐，勝和沙田me佢直頭做過海事處，娶鬼妹做老婆

大生意

俾你參考下

今時今日14K真係收得皮
林鄭一出聲都成2000K人馬啦

賣飯賣到個盤起貨 我諗夠你買幾個單位

Pk 鄧門生

沙田me有冇份？

而家me哥上哂岸將d錢漂白撈返正行，仲插埋手開經理人公司進軍娛樂場樂圈同幫兩個仔實現夢想送佢地入娛樂圈

係，一打開全部倒汗水一陣up味

我光纖呀 你識唔識我呀

哈哈搞啲門面嘢 本來都係同字頭
過咗格屎咪一樣 都係同一班人呢
笑能死黑社會？ 村民返屋企啦！

囝囝本身14四眼細出身
之後做二五過底去勝和
倆邊私下傾好點分架啦
係做樣俾倆邊大佬睇下
哈哈 古惑仔 呃飯食 樣衰
呢啲舊派穩錢手法都夕陽行業
高下立見撈偏都要自我增值架

依家仲有邊班仲會打打殺殺 唔會得把口講

以前呃靚妹賣弗得起家
十字架 六角匙 藍紅

自己友

仲跟大佬

要跟入去成為30000之一啦